Lihkg有3d touch

Old news is so 唔識串

我估係因為plus仔比左HKG+ source code比連尼住
所以HKG+有D 3D touch操作直接去左LIHKG度

掉番轉Long press F5 function 無左

an機連起底都冇